Maar de tijd zal komen dat je vertrouwen zal in mij heel en compleet zijn, en wanneer u zult begrijpen als hoewel het zonlicht zelf doorscheen.
Dan zult u mij zegenen eerst om voor jezelf te houden, en omwille van anderen en voor haar beste sake aan wie ik heb gezworen te beschermen. '
"En inderdaad, mijnheer," zei Arthur hartelijk, "zal ik op alle manieren doen jou vertrouwen.
Ik weet en geloof dat je een heel nobel hart hebt, en dat ben je ook Jack's vriend, en jij was van haar.
Je zult doen wat je wilt. "
